亞洲盃少少少易玩

約旦 -0.5/1

中

水手墨勝 15.5大

恩坡里 14.5 15.5大